如果中醫勁，歷史好多皇后都四十幾歲前就香左。。

太醫已經係全中國最勁都醫唔好皇后。。。

根本好多病都要開刀做手術
就好似最普通既割盲腸咁
中醫可以點搞？

財多身子弱，與醫術無關

皇后5香，點有繼皇后。（雖然我都信高手民間）

非也，太醫是負把黄面婆早點弄走的

冇睇宮鬥劇？ 日日鬥來鬥去點會長命？
咁皇帝長命係咪因為真龍有天壽 唔關太醫事？
要抽就直接抽啦 又要曲線抽又抽得冇水平

四十幾歲未到人老珠黃嗰時香咗咪啱囉，又可以娶過個新皇后

咩病都係執劑藥嘅啫

一堆皇子，公主早夭

好像孫登早死
明孝宗食錯藥

不過公道小小講
中世紀西醫都係唔惦

亨利五世 小小病就死左
如果唔係
可能今日無法國呢個國家

公道啲講
西醫去到18世紀仲玩緊放血療法
中醫就成千幾年前已經有調理內息呢啲野
西醫都係有左顯微鏡有細菌學之後先真正開始醫到人
講緊既都係近百幾年內既事
其實古代中國好多野真係好先進
中國係比儒學玩死(儒學放係現代用就ok,但古代就會搞到打仗唔夠人打,最終咁多次打大仗都輸)
加上清呢啲垃圾更加唔洗講
最後加埋共產黨
中國呢世都唔洗旨意爬番頭
無好似埃及果啲咁從此收皮都算係咁

皇宮就係中醫勁先搞個個神不知鬼不覺咁香左
正常人食屎都唔會40歲就香啦

我想知中國以前跌斷手腳可以點醫

而家都要X光CT再開刀裝螺絲再加抗生素防止感染,唔好同我講以前睇下跌打裝下夾版就可以慢慢好返

中醫係現代醫學前面最多只可以做輔助治療既角度, 可以係成個醫療系統既一part但無可能完全自成一角

跌斷手腳好似係用兩塊木板夾住就會好 中醫乜野病都係會叫你訓喺床度好好休息 好似係

了解下以前既西醫先

好似話以前啲人早死係因為佢地成日近親繁殖
引致好多細路一出世就有先天性病
皇室食咁撚多山珍海味
三高咪早死囉
生cancer都無得醫啦

真正皇后死撚埋tim

食中藥好多人都食到腎衰竭

重病唔敢醫 , 用普通藥方敷衍下
如果用官方醫籍無記載既藥方 , 而病人最後香左 , 咁就冚家富貴

3000佳麗，唔香都唔得喇

點解成日話民間有秘方，賣緊生果個老闆其實識醫，，，好多師奶都識

出面民間，又如果七頭，個個八十歲？